[突發] 灣仔電車撞左

坐坐下後面勁大衝擊力撞落黎
半架車碌左落地

灣仔往銅鑼灣方向應該收皮

不合作運動